美國夫婦持槍恐嚇示威者，遭網民人肉起底

事緣有一班black live matters既示威者「進入」咗一間別墅，再喺個到叫口號。之後個屋主同佢老婆攞住槍出嚟，指住班示威者叫佢地走。

佢地呢個舉動嚇親唔少美國網民，好多都覺得佢地咁樣做示威者都好危險，覺得個夫婦係白人至上主義，對附近地區構成好大既威脅。有網民揚言要對夫婦起底，要令佢地失去所有生意朋友鄰居。發現原來個夫婦開咗間律師行。

當然有人話班示威者闖入私人範圍，夫婦有權開槍/持槍自保。即刻畀人圍插，話咩一早就要取消槍權等等。

片：

其中一個網民話要起哂個夫婦底，要搞到佢咩都冇哂

但個網民再被人起底返轉頭，住址學歷等等。再發現原來佢欠緊學費貸款未還，再被人發現過佢之前講過話同8歲𡃁仔發生性關係冇咩所謂等等既言論
[url]
1277420849134333954?s=21[/url]

班左膠係時候停
想去到德國咁？
要有少女比人輪姦先知死？

黑人至上

d左膠幾時開放自己屋企？

覺得個夫婦做法正確既請

覺得佢地over react既請

咩撚野Black kids pink inside?

美國有堡壘法

徳國個level好少兒科啫

佢哋目標起碼要去到某大國咁

喺美國亂入人間屋,屋主係有權開槍.呢啲事唔需要覺得咁做係正確,因為本來就係正確.

之前有槍牌你唔屌，
比人用槍指住先話一早要廢

都好多白人左膠

為咗黑人 殺人都唔犯法

成把機關槍拎出黎

補返上面冇咗條link

trespassing喎
點知你哋成班人入嚟想做乜

班垃圾白左試下去德州啦

重點係個女人用槍口對住人

睇番入面嘅留言，好多人都話班示威者係企喺公家行人路上面，唔係trespassing喎

有人咁講過，但啲左膠網民話係要闖入者做咗啲行為係會令屋主人生安全即時受到威脅，個屋主先有權開槍。如果唔係既話，個屋主一樣犯法

做咩唔入𠹺beverly hills 有錢人屋企
入去D左膠明星屋企示威
我諗未行入去 已經俾黑人保安趕走
美國左膠明星快D打開你哋屋企
俾人自出自入 BLM

你擅自闖入他人物業，人哋係可以根據美國法例持槍自衛㗎喎

只不過知道打死你班死左膠反而係便宜咗你，就只好走出嚟威嚇一下你， 我冇需要幫戇鳩仔成為左翼烈士

重點係個度係私家路阿老友
Stand your ground law射死左你都唔洗負責架

好難判斷 多數都是佔用人(屋主）勝

咁佢都係戒備姐﹐但支槍瞄住人好有問題

佢哋行緊個條仲要係私人路

唔止左

直頭共匪

用槍權保護私人財產都屌，根本就想不勞而獲、搶曬有錢人d身家

如果佢兩公婆唔拎槍出黎叫人走 走既會唔會變左佢兩公婆

唔用槍拎刀飛9條友咪又係俾左膠屌

咁睇黎好多電影都要燒晒佢 唔係政治唔正確

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

唔係個個州有

跨性別雙性戀環保女黑人=神

補返佢地點樣「進入」個屋企

藍絲屋企

入人屋企打死無怨

如果班黑人冇入到屋但夫妻依然開槍
就係夫妻嘅問題
如果班黑人無啦啦入去間屋
夫妻開槍合情合理

你唔好痴線啦
班仆街已經係入撚咗人哋個大閘入邊條私人路
開槍殺咗佢都冇得怨

事緣有一班時代革命既示威者「進入」咗一間360，再喺個到叫口號。之後個鋪主同佢老婆攞住槍出嚟，指住班示威者叫佢地走。

佢地呢個舉動嚇親唔少香港網民，好多都覺得佢地咁樣做示威者都好危險，覺得個夫婦係金錢至上主義，對附近地區構成好大既威脅。有網民揚言要對夫婦起底，要令佢地失去所有生意朋友鄰居。發現原來個夫婦係褔建幫集團。

當然有人話班示威者闖入私人範圍，夫婦有權開槍/持槍自保。即刻畀人圍插，話咩一早就要取消槍權等等。

香港人雙重標準到呢。。。

示威示到入撚埋平民屋企做乜鳩

即係歧視黑人唔夠黑

#40係黑警

入撚埋屋喇喎，你話喺條街度示威就話啫

點睇都似m16

咁就打死無怨啦

睇錯咗﹐原來係私家路

講到班白左係赤手空拳咁

唔洗太擔心
社會下層點夠上層玩？
假假地都律師樓合伙人

美國夫婦=藍絲？

痴撚線，完全唔講邏輯

國定殺戮日

有撚曬閘門同明顯界線
looting事敗咋

個個位好似係佢個garden 黎

班黑鬼同爆格有咩分別

哇屌呢句好恐怖，仲好嘔心

成班人蒙晒面係你屋企門口驚都好合理姐 你話衝埋黎拍撚住你就話姐

左膠又做on9野

唔知啦 總之入咗個地方係屬於夫妻嘅 唔理係咪花園定屋入面 開槍合情合理合法

得一個州冇
其他州都一定有castle doctrine
而MO更加係有 stand your ground law

咁班左膠啱喎
唔係度度都有castle law

班左膠假到

Trigger finger alert

玩夠未究竟，幾時完，都唔知佢哋想要乜

呢啲就真係保衛家園
示威入人地屋企做乜撚？

條左膠廢到鎖左wall

Get off my lawn

民用好似無得連射

屋主冇開槍
係持槍

屋主都冇開槍

Niggar入屋行劫天經地義，白人都係黑人嘅奴隸，夠膽拎槍 黑人至上

正常白人應該組隊收班左膠皮
等班左膠以為佢地先係大眾

黑人再加社會主義

個組合好正

成個post勁多左膠cls
終於有人講人話

個pedo 竟然係教書
安已不

行到入屋啦wor差唔多 正常向天開槍射左啦
個白人算厚道

有stand your ground law
都要被攻擊/威嚇攻擊先可以還擊

美國都去到常識都要拗嘅階段

呢個State係有castle law
同埋不滿咪打官司定奪囉
佢違法一定鋤到佢死

咩anti-racist喎，佢自己咪再racist囉

保衛自己屋企有咩錯

什麼係威嚇要又陪員決定

雖然覺得冇錯 但如果真係唔想比人搞 拎啲野飲出黎請人飲下 叫大家小心安全 咁咪算

有都只可以係自衛還擊
冇被攻擊/威嚇攻擊都唔得

陪審員

你呢個比喻on9到打冷震

Twitter啲留言話條路個牌雖然寫住係private street, 但可能係屋主自己立個牌而冇法律效力，所以嗰條路可能係公家路但係比屋主「霸咗」
利申：唔識美國法律
切勿跟車太貼

示威示到入人地別墅
係咪主人無槍就變爆格

如果黑人夫婦持槍會點

支持不退讓政策
保護自己生命財產有乜問題
佢倆個係自己地方又無用槍指人

仲有少少唐氏既
可能係選美冠軍

Pink lin

佢地做得無錯喎又
拎槍出黎警告 警告完再唔走就

360係私人屋苑
五毛

你強行入人屋，仲要咁大堆人，唔開槍咪偷笑，屋主個把係自動槍？好有型😍

咁大間屋都唔請個保安嘅.

一大班唔識既人打開門入左你屋企算唔算威脅

佢只係停留唔做其他嘢
係唔可以開槍

班左膠真係痴撚線入埋人地屋企都話人地錯

左膠快撚啲死啦 另一地球癌症

痴撚線啲示威者果個位已經係人地屋企範圍

除非當時佢哋係想直接開槍，如果唔係想開槍唔應該用槍指住人地，唔係法律問題，而係安全問題，陣間唔覺意走火打中人。

就好似唔係想開槍手指唔應該放落trigger咁。

有條西裝友揸住walkietalkie帶隊入去

下

好Biden

入得你私人地方
就可以持槍警告入侵者
警告後條友唔理射撚死佢都仲得
唔一定要有攻擊意圖/被威嚇先開得槍
更何況個屋主只係持槍

你既文字好有左膠既味道

如果你行入咗啲黑人區，隨時冇命出返嚟，仲理得你咩公家私家路

算吧啦, 班左膠根本就係想共白人既產

左膠話一定唔算

美國一向用槍保護自己私人財產 係唔係白人就要訓係到比班力架偷搶

原來除左支那陰道，仲有黑人陰道

「不退讓法」唔係只要認為「即將會受到嚴重威脅」就可以行使嘅咩。
而且都唔係直接瞄準就殺啊，警告姐。

果度係人地屋企喎。

如果唔指住如何自保 屋主準備隨時開槍

人地係律師

高尚情操

咁樣頂多咪open carry 行出街都仲得啦

唔洗，SYG裁量權係業主
只要佢有理由相信受嚴重威脅或者即將受嚴重威脅就可以開槍
呢個叫no duty to retreat，殺左人都係self defense

再被人發現過佢之前講過話同8歲𡃁仔發生性關係冇咩所謂等等既言論

呢樣起出嚟冇用㗎
啲左膠真心好buy性自由㗎

大佬而家係擅闖私人地方
你班左膠癲夠未

停留未必算「即將會受到嚴重威脅」喎

睇佢持槍手勢就知佢冇諗住射，
同埋都唔似練開槍

五毛兼憨鳩一早block咗

人地爆你格都係停留姐
但係呢個情況空接開槍都係合法
所以個標準冇你諗得咁嚴

*直接

業主覺得係咪得

標題黨

唔爭在講埋一早唔應該有私有產權丫，
死左仔

可以直接開槍

你個比喻柒到喊
知唔知醜

唔識唔好9up
warning shot 開左衰過唔開
想知點解自己google

其實BLM班人收晒皮未

佢手持武器/向住你衝前
就肯定係即將受嚴重威脅

如果淨係停留
就有得嘈

要個法官覺得係先得

一早都話
班左膠全部垃圾黎

日日都有示威

幾時打開你屋企比我停留？

係陪審員

咁多人入你間屋 已經可以係威嚇 等到真係被攻擊先還擊 除時俾人打死

好核突 戀童癖

要入到屋先叫爆格
入到屋就唔係係停留啦

Portland Place, St. Louis , MO 63108 最東邊應該係間屋
條街係gated community
堡壘法啱唔啱用? 應該有得拗

Westmoreland Place and adjacent Portland Place (1888) - Portland gates designed by Theodore Link

屌佢老母陌生人入屋本身咪係令人生命受威脅囉，佢地係咪要刀仔吉到屋主1mm先可以開槍

開槍射啦
有晒權利去咁做

問題係個屋主而家只係持槍警告
完全係無問題
啲白左,BLM既然覺得佢做錯
咁咪Law suit佢囉

而家係一大班人，咁都唔有嚴重威脅？

合理自衛, 左膠死撚開啦

未 最好癲D 推返D人投侵侵

佢哋有用支槍指住啲人
唔只係持槍

入到私人地方又唔係攻擊咪係停留囉
冇通佢喺你屋外個花園偷你啲花又唔係偷嘢咩
呢啲好基本咋喎

垃圾廢物白左

瑞典一樣

爆格就唔同啦

香港入人地鋪頭放火搗亂叫民主
美國用槍指人 合情合理

咁射左未?

未經業權人同意入左佢物業仲要係佢物業入面偷左佢d野唔係爆格係咩，你唔比啲花好貴？

連登都有死左膠

兩個都唔啱啊
MO係Stand your ground law
唔係 Stand your ground in practice
邊有機會見官或者陪審團啊
Stand your ground law 係保障你防衛家園唔會被人告阿老友

美國擅闖他人民居 差佬都可以照射 冇罪上身

好想食小朋友既pink lin

屌你係咪on9
成班人入撚左黎, 駛唔駛沖埋杯茶比你慢慢傾睇下你地有咩需要?

一路睇都覺得無問題
初初以為有人癲到拎槍入人群指人
點知係成班人入左人地屋企

自保都唔比,咁枝槍留返幾時用
仲要基本上槍口無指向過示威者

香港警察夠入私人屋苑，市民搵槍指住佢地未？

BLM

被人搵槍指住
可以視作即將受嚴重威脅
如果兩邊開打
上庭有排嘈

block得
理由：on9

其實普通法系係唔需要逐字逐句跟左條文
更多嘅係文字嘅轉換
而爆格只不過係非法停留嘅轉換姐
唔明你咁執著一個字眼嘅意義喺邊

黑警係商場搞事 趕客叫民主

Twitter 好hit呢張

你是未誤解左咩叫[支槍瞄住人]?
唔緊要,由販冰兵話你知

膠左 係大陪審團

Stand your ground law係講係屋企俾人攻擊可以還擊
而家個爭議係當唔當俾攻擊

藍屍知醜就唔係藍屍啦
起一起底就知佢垃圾嚟

當不常被攻擊 屋主只是警告

其實大家知唔知St Louis 係全美crime rate最高既地方⋯⋯拎槍保護自己家園變得好合理

當然不當攻擊 屋主只是警告⚠️

入左人地屋企都得？係咪無左財產權？

係講啲示威者
唔係屋主

屋主只是警告 ⚠️

其實你法理基礎都幾差
不如算啦好嗎
無謂頂住個飯蓋

CLS入埋人屋企仲屌人攞槍指住你

德國有少女畀人輪姦都唔知死啦
佢哋為黑人碌j獻身不知覺得幾光榮

到最後屋主都冇開槍
都唔知屌乜

你要搞清楚咩係Stand your ground law同Stand your ground in practice先
前者係自我防衛權 without a duty to retreat in public唔洗一定係屋企架
後者係講冇所謂自我防衛權，一切睇判例同陪審團，姐係要行一轉trial
MO係前者Stand your ground law，唔好再糾結佢係咪比人攻擊
佢被transpassing而開槍係准許架

進入私人民居, 拎槍防衛實屬合理

睇下人地隻手指都唔係trigger finger
仲有埋柒頭話人用槍指住你
你成班人入撚左人地物業範圍呀柒頭

大屋

起底就起底 人肉係蝗語

其實係大陸人同五毛之間係無呢個入屋自衛既概念

入人屋企就唔啱

Shit， Sorry sorry 下次唔會再用

“This is America. We don’t share land here.”

侯志強

冇槍權真係一早俾人loot晒啲嘢

因為德國將呢D新聞censor左
總之難民犯法就闔

只要唔係左膠本人被輪姦佢哋係唔會care

侯強係響條公家路派
你班柒頭試下入佢條村行丫你睇下佢放唔放狗咬你

利申: 唔識Law，但以常理咁講

BLM protesters 首先入左兩位屋主鄰居叫口號(or others, 無詳細片段，唔評論)，

但兩位屋主見到咁嘅情形，怕自己屋企被入侵，於是攞槍自衛，當中以槍警告並曾經指向BLM protesters防止佢地入侵。

咁樣唔係符合咗美國堡壘法嗎?

P.S. 稍為玩膠，其實個男屋主"唔覺意"曾經用槍指住個女屋主 (個女屋主自己都走嚟走去)，
事實係點就不得而知

唔想比人強姦就腿張開比人插兩嘢咪算

無惡意，人肉好似日文黎，有錯指正

人肉検索

Wikipedia definition
1. Human flesh search engineHuman Flesh Search is a primarily Chinese internet phenomenon of massive researching using Internet media such as blogs and forums. It has generally been stigmatized as being for the purpose of identifying and exposing individuals to public humiliation, usually out of Chinese nationalistic sentiment, or to break the Internet censorship in the People's Republic of China.

get off my lawn

thanks

7.1維園見

對夫婦好無辜 無啦啦比人入侵屋企仲要比人鬧同起底

型

因為佢地有錢
又係白人
左膠眼中既原罪

左膠：攪人屋企冇問題，總之你哋唔好攪到我屋企得架喇。

唔係咁嘅意思，如果走左入黎破壞緊當然開槍都冇問題，但如果淨係叫囂下，咪打發佢地走，佢又以為你支持佢，你屋企又唔駛比人搞

左膠: 死redneck剩係識渣槍 野蠻人

老老實實 我地都知既時候 佢地德國人覺得有問題有心想搵邊會搵唔到 又唔係中國
明顯就係成班都覺得冇問題 痴撚曬線

岩岩年代向錢看先講班拜登FANS入面有個13歲𡃁仔走去錫維尼個畫像
背後仲有狗共国旗

其實人地拎支槍出黎, 你地入黎叫囂完咪運路行囉, 又唔駛比人指

71 維園見

睇希特拉回來了果套紀錄片
入面有訪問好多人都唔gur, 但係左膠把持左話語權, 佢地一出聲就比人批鬥, 所以變左真係沉默大多數

咁撚有錢又係豪宅唔怪得知要專登入去示威叫口號啦
如果嗰兩公婆唔拎槍出嚟分分鐘已經移為平地

呢個情況拎住把刀好啲，佢埋嚟先郁手，有理有據

1.6m
再望住香港啲樓，只能講句屌一聲

加埋係律師、社會賢達
罪加一等

快d令佢一無所有
Brother, 快d retweet

打土豪, 分田地

所以香港人海外建國唔係冇可能, 咁有錢, 買曬人地成個區都得

走啦, 仆街

約時有黑人輪屌左膠女星睇

條友識玩，佢晨早喺公家set 好個壇扮友好
等大家唔好意思搞佢條村

呢間屋可以劏100間房

情況都唔同
香港人係target藍店中資
有班antifa係無差別打砸搶
片中couple驚都正常

左膠本質同支那一樣 只係利用左民主社會嘅普世價值觀 再將佢極端化企喺度德高地指責其他人黎獲取權力

唔知德國詳情係點 但係既然如果真係有好多人不滿
但係竟然可以冇人企出黎 都唔使佢好似侵咁 完全反對政治正確 起碼企出嚟維護言論自由都冇
而且又冇大量人企出黎投票俾反左膠 反難民既政黨 咁老實反對者都唔係好多人者
即係話沉默嘅大多數其實全撚部都係痴線先啱 正常思維嘅人係沉默嘅小數

左膠真係世上最撚垃圾既人，不論膚色

blm撚咪搞咁多啦 過晒火啦

痴線 比人入屋 攞槍自衛都唔得

出面咁撚大個地方唔行 都圍起左係都要入撚埋人哋條路
仲喺人哋條路度彈出彈入喺度扮嘢叫口號
十足十強姦之前將個龜頭塞入人哋個陰道口度hi兩hi咁

遲下屌埋你老婆仲要你多謝番佢

唔撚射死你都好撚仁慈啦死黑鬼

唔會 佢兩公婆應該會畀人打到瞓咗喺自己屋企個花園度 然後全屋企嘅財物畀人搬走曬

child登隻double standard真係好正

點樣double standard法？

無槍 間屋無撚左啦

This is America. We don't share land here

白人力量睇黎黑鬼要做番黑奴先安樂

學支那玩double standard你未夠班啦 將黑人至上looting主義blm同香港示威拉埋一齊講
欺騙下係溫室長大嘅白人就得

冇錯

咁你唔撚叫班示威者咪行入去？
根本示威者揸主動權可以避免呢件事發生

樓上嗰班話pinklin嘅係咪咁純情呀
好撚明顯講緊啲閪肉啦 條變態佬話反正就算係黑人細路 條賓週插到入去佢哋個閪度都係粉紅色
叫你唔好歧視人呀

點會搞同黨屋企

就算輪姦都係for Floyd 姐

痴撚線，明明係黑人侵佔人地私人地方，人地先拿槍防衛

入人地度門入得幾撚自然 looting技能max

偷嘢事敗仲要反咬一口
同支那一鳩樣

陳雲：我一早講咗...

你估個個都小李飛刀咩

He喎。屎眼下話？

幾時逼白人地主跪玻璃寫悔過書
好玩唔玩學人玩文革

企係門口示威唔過界就吹你唔漲，入左人地屋企仲要企道德高地，係唔係傻左。

安乜全問題

美國比人擅闖民居係有權開槍 真係射死人都冇罪
開槍=合理 唔開槍=人情 仲講乜安唔安全

睇下下面嗰班左膠喺度反駁真係覺得好小學雞

非法闖入民居，有邊個國家唔係犯法？？？

仆街 冇睇到
戀童癖都已經夠變態 仲要係戀男童 屌屎眼
呢條友簡直應該即刻槍斃

藍屍：然後一班暴徒闖入大學入邊就係義士英雄

屋主齋持槍無殺人喎。

睇下樓主嗰條片 樓下嗰班左膠喺度反駁真係諗住咁講
呢班咁嘅垃圾美國真係對佢哋太好 唉
好撚想同佢哋交換做美國人

所以班友咁想取消槍權
到時就做乜都唔怕

支那最擅長嘅混淆視聽double standard

係陌生人闖入民居 再俾屋主殺死
要由大陪審員告不告三級謀殺 定自偉殺人

唔怪得之民主黨咁撚想取消槍權 取消咗就可以喺美國玩文革 打地主打土豪分財產分土地

屌你老母 非法闖入入人哋屋企都得？

入左去就係shoot啦
嗰班真暴徒黎

黑人真係低質

德國D妹妹日日擔驚受怕
返到學校驚比人抽水
返屋企除中都唔知會唔會

屌你老母 賤民無國界

問題你擅闖民居本身有邊個國家係合法先，至於屋主可唔可以基於你 擅闖我屋企就殺你就真係 各處鄉村各處例。

比著係我 入黎既一律當喪屍 直接掃射

Wtf

一係開，一係唔開，撩下撩下想點？特別係個女嘅，又唔係瞄準，又對住空氣撩下撩下咁。

話佢應該正確控制自己把槍都有錯？都關合唔合理人唔人情事？

你可以合法咁走火，人地都可以非法咁燒咗你間屋。

On9仔放學做哂功課未

你入人屋企 點解係佢地錯

舉槍搖下搖下我諗應該係警告班入侵者

你走入人地間屋喎阿哥

瞄準咪比人屌到仆街囉 唔瞄又錯？

叫班網民試下偷入農裝示威睇下人地係咪立即開槍射殺

利申：無槍牌，但個女人唔似好謹慎地用槍...

唔瞄冇錯，唔瞄但望都唔望攞住支槍撩下撩下好危險。

咁你想佢點？ 拎住支槍向住地下？ 你都唔明成班黑人叫哂口號係你門口個種壓力 你係不其然會淆底 我就覺得佢撩下撩下係內心都驚 所以不知所措

咁你Twitter同佢講聲加油

不了 依家twitter 留言撐白人 十年後比人起返都玩完話你racist

真心 堡壘政策唔係咁極端 除非你夜晚入屋 就算咩都無做都可以開槍 如果日光日白 真係要警告 如果直接開槍掃低 都有機會仆街

咪警告囉

入人間屋都冇問題？

佢地住個洲有咩刀嘅法例，拎把日本武士刀咪冇咁大爭議性，你要埋去佢先斬到你

用槍保護自己屋企梗係槍口對住人啦

定係你覺得合法保護自己屋企有問題？

你啱

屌，其實個條路係私人地方定公家路先

左膠真係on9 比一大班人踩入自己屋企都仲要話屋主錯

唔撚通對住自己？

屋企成個博物館咁大

好似話有啲仆街鍾意搞黑人同黑人細路細路因為黑人啲皮膚摸落更光滑
屌那星，啲白左、華爾街精英同DP咁撐黑人平權，又打倒資本主義同美國價值又盛，
唔講就係想........

D示威者太霸道令人好反感

堅係佢哋間屋？

啲留言左膠好痴線 話佢地拎槍指住無辜嘅人 啲人無視之後把槍向翻屋主老婆 但係佢地成幾十百人入埋人地屋企私人財產示威 點知會唔會好似當年共產黨紅衛兵咁批鬥富戶

文革式玩法
BLM大哂是常識吧
同紅衛兵一樣殺人都冇罪
更何況只是爆竊搶劫破壞公物等

係

個入口已經大過我間屋

班撚樣見人屋企咁有藝術氣質 又想拉跌人雕像 噴BLM

對白人夫婦冇開槍已經好俾面

根本班示威者就唔想做嘢搵錢，想入人地屋企搶，BLM只係掩飾搶掠同仇恨嘅借口

我都覺得似，唔係點會好地地入一個三唔識七嘅人屋企示威

好撚nerd個死人樣

唔洗除非，嗰下開槍都好正路

好在有唔少人支持屋主保護家園，仲係正常人較多

而家咪入到屋囉你以為嗰度公家路任你舞？

咁同樣原理，屋主都未開槍

啲左膠真係會淨係見到自己想見到嘅嘢
明明槍頭已經係指住地下 咁都有得屌

成班生蕃入你屋喎？唔向天鳴槍都比面佢哋啦

好喇原來我冇睇到個女人揸住支手槍

美國人呀 我跟你說呀如果這是香港警察 早就開槍了

邊撚到正確?

直接射擊警告後無離開意圖既入侵者就正確喇

正是，twitter班撚屌憎人富貴啲留言酸到癲

你香港層私樓分分鐘貴過佢塊地加樓

應該賣左塊地去墨西哥請隊僱傭兵
殺哂班種族歧視黑人左膠

裝修佢屋企啦咁串想射殺和平示威者

當地警方已經開始調查

美國唔同州唔同玩法

walked past

有撚用咩
香港隨時比人共產
比你揀你要佢間美國屋/香港私樓

呢個reuters好似係左翼嚟，之前關於香港啲新聞cut頭cut尾奇奇怪怪

mainstream唔係明反侵都暗左
reuters平時都算公正嘅

comment已經好多人屌

我會賣左佢間美國屋
係大城市買幾間apartment 放租或者做airbnb

唔係侵fans

但人地兩公婆只係渣槍保護自己唔俾班賊(比黑人本身更作嘔既blm白皮黑心既「白人」)入屋打劫，一d都冇錯

訓左無睇
有人知下面條友係曲未

Reuters應該已經係最少bias
當然有可能係負責香港新聞嗰條友問題

屌你老母閪 柒撚到無眼睇

閪咩呀，男仔呀

媽呀 樂撚柒

笑撚死人
無智識 真係好撚恐怖

根本係共產黨

咪戇鳩 班人連黑人鋪頭都照搶
你咁有錢仲係白人 你主動獻媚佢唔撚搬曬你啲野走?

好撚正

Fuck white people

白痴嗰度美國黎 班黑人都有槍
你係自己地頭都唔做主動係咪要人地開槍射死你你先還手

如果咁都俾民主黨贏真係無天理

BLM真係on撚9
white trash同nigger一樣無腦

俾埋間屋你住好無

美國公民有自衛權利

乜野一係開一係唔開姐 要睇情況架嘛
人地本身唔係想殺人 係想趕班人走 開唔開係取決於班人走唔走

撩下撩下咪姐係警告囉

有乜唔正確？都話左 開槍係合理 唔開槍係人情 本身開唔開槍都係岩 咁做乜仲要去care會唔會走火？

你本身就可以選擇中唔中出既 唔通你仲要正確控制自己 戴返個套先屌呀？

你自己都講得出一個係「合法」走火 一個係「非法」燒屋 咁都要相提並論 講到好合理咁 9唔搭8
你可以合法行街 黑警可以非法濫捕 你覺得呢句句子好通順好合理？

香港人有槍
你班五毛一早死撚左啦我屌你老母

當年加州暴動Roof Koreans見人就射比人叫做英雄

當年數百計韓國店比人搶劫, 遇到暴動者警察反而落荒而逃, 後來班韓國人頂唔順自組民兵, 直頭比錢比D失緊業既韓國人帶槍守衛
當過兵果D韓國人唔係食齋

好多五毛入

唔會
白女畀黑鳩插
天經地義
反抗即係racist

BLM都係一班垃圾

你係咪就係失民意個眼鏡仔?

佢哋不知幾想
上次嘅 BLM 有班人已經要求白人死咗要比間屋黑人住

應該直接開槍

我蒙住面入你屋企OK?

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

左膠估唔到人地有哂圖
GATE都爆爛埋姐
唔係仲有得屈架

你班白左入廁所打個飛機，如果射精出到黎係白色，麻煩你去化學閹割

樓上都有幾隻on9 三毛混為一談啦

中年危機版Mr&Mrs Smith

唔知啦，啲鬼佬槍撚個個屌條女trigger discipline，係連登仔先覺得合法就用賓周黎撚槍都冇問題。